連杏花邨都以為係公屋既小學雞 走啦

係好多個post都見到
小學雞話杏花邨係公屋 屋邨

拜託離開連登
呢到唔需要你地呢班低質垃圾

有咩問題？

有個邨字 一撚定係公屋啦

你無知 戇撚鳩
唔緊要

但唔需要出聲講我地聽
唔需要阻礙人地認真討論

連登唔岩你
有時間睇下維基先啦

萬五蚊呎公屋

吓 原來唔係嫁

咁“村“一定係公屋啦

已經分唔清 上面呢班係假膠 定真心

中學生 小學雞 暑假有時間就做暑假作業啦

真假都分唔清

證明而家連登唔適合認真討論

美孚新村

綠楊新村

又一村

杏花邨
又一邨
美孚新邨

呀媽抽公屋， 抽到杏花邨 都住左十年了